# app_francesc

> A Vue.js project

## Build Setup

Esta pequeña app lee json de un servidor remoto y muestra los usuarios leidos en pantalla. Además da la opción al usuario de añadir manualmente más.



``` bash
# install dependencies
npm install

# serve with hot reload at localhost:8080
npm run dev

# build for production with minification
npm run build

# build for production and view the bundle analyzer report
npm run build --report
```

For a detailed explanation on how things work, check out the [guide](http://vuejs-templates.github.io/webpack/) and [docs for vue-loader](http://vuejs.github.io/vue-loader).
